轉地點！全世界入來！咪撚留金鐘

中環咁點？ 又佔馬路等佢地清？

只有西環佢地最緊張！

快！

可以去左中環先 再落西環

中環等！

終點中聯辦！

冇啦 轉哂入去好難再轉地方 唔洗叫

推

叫啲人走啦
次次留係到唔知做乜

屌中聯辦老母

玩新地方

冇所謂！總之唔留金鐘！

中聯辦！

721

Push

去中聯辦！

今晚西區同中聯 一樣冇得留低

Pushl

我冇嘢講

其實係邊個帶頭留金鐘 定真係純粹民眾自發
危險呀金鐘

17:44 夏慤道人群礙似行天橋往中環

唔好留响金鐘

一定要走，伏！伏！伏！

光復香港，時代革命

中聯辦中聯辦中聯辦！

喺金鐘嘅巴絲，你幾憎梁家輝都好，聽佢講一次

唔好留喺金鐘

中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人

唔好留金鐘喇

push

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

同法輪功一齊去落佢地面

強烈譴責警方擅離職守

金鐘有重防+人臉偵測+4k cam
夜晚任射催淚彈 水炮車 不利大家
唔好去金鐘

【蘋果踢爆】添馬閉路電視用新疆監控品牌 疑具人臉偵測功能!!!!!!!!!!!!

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

去中環呀

我無野講

自己揀戰場 揀個有利自己嘅！

警突棄守！！
好撚鬼啊件事
走啦好冇唔好留戀金鐘啦

中環/cwb

大家幫手同現場嘅人講去住中環先！
夜少少再返老銅都得！

不留金鐘！！！

要出其不意 唔好去金鐘

勿留金鐘

唔係散水 係去中環/cwb! 唔好留金鐘

各有各做，唔好分化

西環見

睇live見到好多人過咗嚟中環
但金鐘仲有人
唔該嗰邊手足幫手叫佢哋去中環
金鐘唔留得

金鐘有股吸引力

推！！！

金鐘送死

依家去中聯辦？定點？

推！

金鐘滿佈防 去金鐘=送死
去中環！去中環！去中環！

長征

小心呀，警犬唔岀搵人岀

去中聯辦，請求中聯辦鏟除林鄭呢個外國勢力，以表愛國一心

見到金鐘一班學生叫人幫手 又唔可以叫佢地走 但現場個伏味太勁喇 一隻狗都無

中聯辦!!!

叫佢地走啦

不戀線 不做留守兒童 不做灰姑娘

如水阿屌

pii

光復香港！時代革命！

支持

去中環！勿送頭！去中環！勿送頭！

我都聽到，成程遊行都唔太見到狗，真心伏

Be water

發夢見d人去上環，黑狗係金鐘設晒保防，我就唔去金鐘，去上環，be water

1832 中環有人講去上環 路已開

就快入夜 大家小心

劍指中共

去中環

係咪應該瘋狂be water，不斷放風話去唔同地方 到最後先突襲

有無黑衣人去書展？今晚收十點。

pish

金鐘滿佈防！中環免送頭！
去中環！去中環！去中環！

Be Water !!!!

去緊西環既朋友！有咩事衝入港大！有咩事衝入港大！

西環逃生路線，有物資有位休息，黑警入唔到去！

落佢面，支那最驚

宜家出緊去嘅人注意！買多幾張15.5車飛俾前線！

到左

去邊都好 Be Water 2.0
不受傷 不被捕

推！等你西環竊政吖嗱！！！

過中聯辦幫拖呀

去中環，be water！

轉場呀，玩左咁多次同一個場好悶呀

收工！ 現在直去中聯辦定去銅鑼灣先？

[img]
fm FB
[/img]

答地鐵 唔好行 好撚遠

今日全部啲fb live都勁多3毛講嘢
證明西環係重地

推post 唔好俾d 狗trap 到大家！

即去中聯辦

好

up

多謝手足推足咁多頁！

Apple store 留下要人

全世界去西環探王志文同志

Follow your heart.
覺得去邊就去邊
結果就係我地都估唔到會點，咁對家更加估唔到
總之小心 不割席！！！